有無人嚟緊讀hkcc sds

今年第一年讀就無face-to-face上堂
好想識下人

新丁報到好不安

Sds 唔難讀 放心啦

聽人講數底要好勁

想問下sds多唔多group project
好驚遇到free rider

理科方面 year 1 sem one 同sem two各有一科it科應該要做project

文科方面 一科中文科 2科英文科都有project 重有一科critical thinking都要

我year one sem1大部分時間係返campus, sem two就online learning
你地新一屆做group project 方面，可能有改變 都唔出奇

巴打唔該曬

Hi SDS +1

Hi

hi